返工俾人搵笨

本身份人好懦弱，好易俾人蝦

今日返工，有個part time 咩撚嘢都唔做，我做埋佢個份，大家都係part time ，我都無岀聲屌佢，因為我懦弱因爲我傻，點解大家都係同一份糧，我就要傻更更咁做埋佢個份，人地就輕輕鬆鬆咁收工

我好憎我自己咁傻，咁蠢，咩都唔識岀聲，俾人搵笨都受，做到隻狗咁都受

社會上就係需要我依啲任勞任怨嘅傻仔做最底層

我真係好無用！正廢柴！

點先可以醒小小？

人無恥 便無敵

「水至清則無魚 人至賤則無敵」。
君子同小人相比 小人會活得更好
因為君子有道德約束 小人卻可以肆意妄為。
因此只要夠無恥 那麼就天下無敵。